iOS 聲音問題

唔知係咪關iOS12事
更新完

我聽緊歌既
一碌到去廣告
就變左lihkg霸左控制中心聲音個位
原本播歌就停左
但明明成個post同個廣告都係冇聲

第一日更新iOS12就咁
碌親去廣告都係咁
萬試萬寧

搞搞佢

巴打，再發生哩個情況時影個廣告俾我地跟進下？最好有埋條 link

等左好耐又有番

另外個留言正負位可唔可以改改佢

正同負皮隔開少少，成日禁錯

同埋考慮到多數人用右手
擺右手邊會唔會好啲順手啲